抗爭唔喺貪新鮮！focus五大訴求！721上環中環！

雖然新鮮嘅新聞可以令更多人關注，但如果冇連續飯五大訴求，好易失焦，之後就會俾人帶風向，之後運動就玩完！

要警惕，一邊提防三毛，一邊集中五大訴求！！！

推

何生笑一日就夠

如果犧牲何生，可以轉移社會焦點，真係開心死中共

唔洗中共出手，運動自己死左

唔好放棄五大訴求

推！！！

五大訴求重會熱門！！

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

唔可以失焦

推！！

Yes ,元朗要去。 但

正規野更緊要！ 否則對得住「走左的兄弟嗎？ 」

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

請推！

打錯字

五大訴求呀！

不受傷
不被捕
一個都不能少